{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094214?place[place_type]=GID&place[gid]=1094214&place[latitude]=34.7378888383&place[longitude]=126.2804878653&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노을과바다펜션"
    },
    "text": "入室は15:00から可能であり、退室は12:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 炭グリルを利用したい場合は、1セット20,000ウォンを支払わなければなりません。 利用可能人数は最大4人までです。 予約する際、乳幼児を基準に人数を含めなければならず、最大人数を超えることはできません。 追加料金は24ヶ月以上の幼児から発生します。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できません。 客室は恋人部屋、亀部屋、夕焼け部屋、ウサギ部屋、海部屋など様々なタイプがあり、基準人数と最大人数がそれぞれ決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "12:00までに退室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用料金は1セットにつき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用人数は最大何人までですか？",
            "answer": "炭グリルの利用人数は最大で4人までです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、予約の際には乳幼児も人数に含めてください。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月以上の幼児には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、24ヶ月以上の幼児には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室には恋人部屋、亀部屋、夕焼け部屋、ウサギ部屋、海部屋など様々なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "客室ごとに基準人数と最大人数が異なりますので、詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 351
    }
}